「集思廣益」🥴 喱 個 到 底 咩 樣 黎？

我又應該點比反應好？

痙攣

認真？

中風

即係醉酒

🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴🥴